打機LIST 求評有無伏 (10K LIST 不包顯示卡)

打機LIST 求評有無伏 (10K LIST 不包顯示卡)
CPU:Intel Core Coffee Lake i7-8700K (不開蓋)
MB:MSI Z370 GAMING M5
Ram:ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die )
SSD:ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
HDD:Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
DisplayCard:(自備1050TI)作過渡使用 等新卡
火牛：Corsair RMx Series RM750X - White 750W
Case:Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
CPUFAN:Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler

SSD 上480GB

你遲下玩咩卡 唔係唔洗用750

8700K唔開蓋 = 大伏,轉2700X

冇所謂喇

打機粒U用i5 8400就夠
留番啲錢黎買條勁啲既ram:G.Skill
SSD同埋將CPU冷排轉做240MM
底板用ASUS ROG